曼聯就算排第幾 都係碎強

其他都係-6

其他梗係-6 個6字刀比獌連手足霸住左

欣賞你既思路

祝大家雞年進步